（突發）對面用溫情牌拍維穩片

我朋友老母send左咁既片比佢
維穩功力真係好撚強 有冇人拍翻段反擊
係wtapps傳播

文宣請入

你救左你老母先喇

一年成1兆億維穩
咩片都有啦

我朋友

藍絲洗腦 毒害老中一輩 可以點拆

講撚左 人地四方八面做野!!!!
條女好樣衰

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

請入內push
救人要緊

呢個大傻個樣好似之前黃光亮拍廣告嗰隻藥係咁流鼻水條友

推呀 有post講緊 但好快沉左
文宣新方向！打温情牌！！

推

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有23,054個簽名（8 Aug 2019 at 14:42）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

你老味佢地要睇依啲信依啲拍乜都得
反而我地有大把真實嘅溫情、慘情佢地咪又係唔信
我覺得要做嘅係要令佢地開始質疑自己企錯邊為本

對面明顯打温情牌

幫推下面post俾文宣見到
再冇民意支持 個運動好快去返佔中既結果

文宣新方向！打温情牌！！

彷如傳統TVB內容空洞嘅矯情片

不論藍黃嘅立場都沒深入交代，根本唔係拍俾會思考問題嘅人去反思

無人唔想peaceful，但可唔可以與時並進？仲用直白老套嘅手法hard sell一家人，和諧大合唱，仲係七十年代咩？你不如喺字幕之前叫譚炳文同李香琴出嚟唱首歌？！

如果幕後策劃嘅人係大陸政府，而唔係真心膠獨立製作，思維咁因循守舊，往後一百年憑乜嘢超英趕美？

上上下下無人有創新思維。撇除政治，做過同設計或科技相關工作嘅人都心知肚明，大陸絕大部份嘅嘢都係抄襲返嚟，唔好轉移視線指責消費者層面嘅信息同報導誤導。

who cares? 我只知道自己睇緊既係成個社會發生緊既事
而唔係一條咁既爛片

黑警死唔死全家我唔知..黑警一定要比人拉

人地有大台放上戲院播都得啦